疫情淡了嘛

疫情淡了嘛
想出街了嘛
連廁紙也賣斷了嘛